發唔發覺呢條女係無處不在

呢幾年香港勁多硬照廣告都見到佢
好似係日本model黎

勁靚女

仲以為係葉劉
冇事我出返去先

之前睇過相佢唔笑個樣唔係特別靚

睇得多覺得厭

年經

又唔係勁靚女
但形象好健康
見d銀行 IT廣告好中意用佢

yes 佢係要笑到見牙唔見眼先好睇

agger

隻眼識笑

多錢有笑到見牙唔見眼

好似係人像素材package，好似standard emoji 咁，你俾錢就可以用，所以週圍都見到。

@erikoeringi

pin